明明呢度大 又扮曬講中文唔係好靈

講親每句都要加英文先至覺得好聽
Damn 睇見呢種人真係驚

555555555555